KKbox sportify appleMusic LineMusic GoogleMusic 揀一間 邊間好？

日本，歐美都聽

見appleMusic 日本好齊日本嘢，連香港嘢都多
LineMusic d music group 好似分得好d，又有d 地道霧起新秀（唔知其他幾間有冇）
GoogleMusic 斷估video 支援應該好d，唔知有冇下載audio/video
kkbox 台灣嘢最強

間間都係900-1200yen 月費任聽
點揀好